# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-06 14:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\dvaapp\apps.py:8
msgid "dvaapp"
msgstr ""

#: .\dvaapp\models.py:36 .\dvaapp\models.py:37
msgid "workers"
msgstr "工作进程"

#: .\dvaapp\models.py:54 .\dvaapp\models.py:55
msgid "dvapqls"
msgstr "dva过程查询语言"

#: .\dvaapp\models.py:77 .\dvaapp\models.py:78
msgid "videos"
msgstr "视频"

#: .\dvaapp\models.py:151 .\dvaapp\models.py:152
msgid "t events"
msgstr "任务事件"

#: .\dvaapp\models.py:185 .\dvaapp\models.py:186
msgid "training sets"
msgstr "训练集"

#: .\dvaapp\models.py:244 .\dvaapp\models.py:245
msgid "trained models"
msgstr "训练模型"

#: .\dvaapp\models.py:341 .\dvaapp\models.py:342
msgid "retrievers"
msgstr "检索器"

#: .\dvaapp\models.py:358 .\dvaapp\models.py:359
msgid "frames"
msgstr "帧"

#: .\dvaapp\models.py:391 .\dvaapp\models.py:392
msgid "segments"
msgstr "段"

#: .\dvaapp\models.py:449 .\dvaapp\models.py:450
msgid "regions"
msgstr "区域"

#: .\dvaapp\models.py:513 .\dvaapp\models.py:514
msgid "query regions"
msgstr "查询区域"

#: .\dvaapp\models.py:527 .\dvaapp\models.py:528
msgid "query resultss"
msgstr "查询结果"

#: .\dvaapp\models.py:542 .\dvaapp\models.py:543
msgid "query region resultss"
msgstr "查询区域结果"

#: .\dvaapp\models.py:563 .\dvaapp\models.py:564
msgid "index entriess"
msgstr "索引条目"

#: .\dvaapp\models.py:619 .\dvaapp\models.py:620
msgid "tubes"
msgstr "通道"

#: .\dvaapp\models.py:631 .\dvaapp\models.py:632
msgid "labels"
msgstr "标签"

#: .\dvaapp\models.py:647 .\dvaapp\models.py:648
msgid "frame labels"
msgstr "帧标签"

#: .\dvaapp\models.py:674 .\dvaapp\models.py:675
msgid "region labels"
msgstr "区域标签"

#: .\dvaapp\models.py:699 .\dvaapp\models.py:700
msgid "segment labels"
msgstr "段标签"

#: .\dvaapp\models.py:719 .\dvaapp\models.py:720
msgid "tube labels"
msgstr "通道标签"

#: .\dvaapp\models.py:728 .\dvaapp\models.py:729
msgid "video labels"
msgstr "视频标签"

#: .\dvaapp\models.py:741 .\dvaapp\models.py:742
msgid "deleted videos"
msgstr "需要删除的视频"

#: .\dvaapp\models.py:757 .\dvaapp\models.py:758
msgid "management actions"
msgstr "行为管理"

#: .\dvaapp\models.py:772 .\dvaapp\models.py:773
msgid "system states"
msgstr "系统状态"

#: .\dvaapp\models.py:782 .\dvaapp\models.py:783
msgid "query region index vectors"
msgstr "查询区域索引向量"

#: .\dvaui\apps.py:9
msgid "dvaui"
msgstr "dva用户界面"

#: .\dvaui\models.py:66 .\dvaui\models.py:67
msgid "Stored dvapqls"
msgstr "dva存储过程查询"

#: .\templates\registration\base.html:30
msgid "Welcome,"
msgstr ""

#: .\templates\registration\base.html:35
msgid "View site"
msgstr ""

#: .\templates\registration\base.html:40
msgid "Documentation"
msgstr ""

#: .\templates\registration\base.html:44
msgid "Change password"
msgstr ""

#: .\templates\registration\base.html:46
msgid "Log out"
msgstr ""

#: .\templates\registration\base.html:56
#: .\templates\registration\logged_out.html:3
msgid "Home"
msgstr ""

#: .\templates\registration\logged_out.html:7
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr ""

#: .\templates\registration\logged_out.html:8
msgid "Log in again"
msgstr ""

#: .\templates\rest_framework\admin.html:118
#: .\templates\rest_framework\base.html:129
msgid "Filters"
msgstr ""
